Ik heb geschreven aan Kolonel Forster, hem in kennis te stellen van onze huidige regelingen, en te verzoeken dat hij zal voldoen aan de diverse schuldeisers van Mr. Wickham in en nabij Brighton, garanties met betrekking tot de snelle betaling waarvoor ik heb mezelf beloofd.
